邊到仲有呢個懷舊食物

炸魚球
我只知黃大仙有 住附近次次經過必買
食唔厭
但仲有邊到有？有無巴絲打知道

圖片來源 google

LM，我都想知！
好多好多年無食過

推 一齊食好野

垃圾

同煎釀三寶o個d有乜分別

咩年代食物 未食過

黃大仙果個油到難食到...

羅白餅，九菜餅

分別係依舊野係完全冇魚既成份

同炸魚旦有咩分別？

有萬年油臭味

但好正

Btw

其實係蝦膠溝魚肉加面粉

好似係

好難食

得新年先有得食 好好食